[花式溜冰]Challenge the unknown。召集羽生結弦FANS(5)

我睇到喊，我哋差少少就失去咗個個追求有銜接嘅佢諗諗都驚，最衰isu一直水個啲五毒俱全嘅選手同埋無理咁打壓佢，如果唔係，佢咁樂觀點會有cut咗銜接嘅諗法btw，我覺得打分好嚴，佢應該sp，lp，總分都破紀錄lol，都唔知係咪專登